【用戶注意】WhatsApp失靈 多地用戶無法連線

社交網Twitter多地的用戶表示，即時通訊軟件WhatsApp失靈，用家無法連線及傳短訊，並以標籤「#whatsappdown」熱烈討論。